［極警世］一張圖話你聽點解唔做白票撚焦土撚

記得投票

睇唔明張圖

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！
一文分析區選及投票

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊